以後叫「中華台北」，唔好叫「台灣」

第13案：你是否同意，以「台灣」（Taiwan）為全名申請參加所有國際運動賽事及2020年東京奧運？
同意票數：4,244,180
不同意票數：5,076,397
（24.26%）

中華高雄
中華台中
中華花蓮
中華宜蘭

Chinese Taipei

係中國台灣

Taiwan Special Administrative Region

高雄特别行政区

唔係話民進黨有幾好，但人地俾機會你台灣人堂堂正正做人，台灣人自己揀做狗

中國成為最大贏家

台灣人--->中華台北人

中華xx
咁佢地咪可以派好多隊參賽

改國號做"中華台北"

台灣特別行政區

以後講親台灣都可以改中華台北

島上人民認證，世界上無台灣人

口水交都唔嗌

其實台灣人都唔知第時條路點行

台獨無出路
收復大陸又無可能

剩係識維持現狀

安心比共慘黨慢慢收歸啦

政治現實
冇咩問題

一陣改名攪到台灣出唔到人去奧運係咪入你數

台灣已經被弧立係國際上

係咪要台灣變弧島？

出文前用下個腦 唔好坐著佢

所以搞呢個公投即係搵自己笨

民意顯示大家為左政治現實，甘心比大陸打壓，只求係隙縫中求存

雖然呢個係事實，但大家一直唔會講出口
而家個公投就話晒比國際睇台灣人民係點諗

體現民主體制

香港有冇可能出現公投？

心照啦

正名「台灣」 觸礁

其實，為免挑動北京神經，蔡英文政府早已和東奧正名劃清界線，暗示不管公投結果如何，台灣運動員將繼續以中華台北名義參加國際賽事。

冇錢可以堂堂正正做人？

呢招高架
之後有人再提
政府可以用呢個公投結果同人民講
唔再需要用政府把口講出黎

Anyway 你覺得兩黨選前有冇討論過？